@article{melting,
author = {Eistert, Brend and Langbein, Adolf},
title = {Über die Umsetzung von Tetraphenyl-cyclopentadienon mit Diazomethan},
journal = {Justus Liebigs Annalen der Chemie},
volume = {678},
number = {1},
pages = {78-94},
doi = {https://doi.org/10.1002/jlac.19646780110},
url = {https://chemistry-europe.onlinelibrary.wiley.com/doi/abs/10.1002/jlac.19646780110},
eprint = {https://chemistry-europe.onlinelibrary.wiley.com/doi/pdf/10.1002/jlac.19646780110},
abstract = {Abstract Bei der Einwirkung ätherischer Diazomethan-Lösung auf Tetraphenylcyclopentadienon (I) in Benzol entsteht bei Methanol-Zusatz als Hauptprodukt das Epoxid VI. In Abwesenheit OH-Gruppen-haltiger Zusätze erfolgt Additon an eine CC-Bindung, wobei im Dunkeln das Δ1-Pyrazolinderivat VIIIa gebildet wird, das in das Δ2-Isomere VIIIb überzugehen vermag; im Licht entsteht daneben das Isomere IX. – Das Pyrazolinderivat VIIIa läßt sich unter N2-Abspaltung in das Bicyclohexenon X umwandeln. Dieses kann zum Carbinol XI reduziert werden, das zum 1.2.3.5-Tetraphenyl-benzol (XII) aromatisierbar ist. Analog läß sich X zum 2.3.4.6-Tetraphenyl-phenol (XIII) aromatisieren. – Mit konzentrierten Mineralsäuren werden VIII a und VIII b (nicht dagegen IX und X) in 2.3.5.6-Tetraphenyl-phenol (XV a) umgewandelt, das zum Chinon XIV oxydierbar ist. XIV entsteht auch unter Phenyl-Wanderung aus dem Phenol XIII mit Salpetersäure.},
year = {1964}
}

@article{paper,
  author = {Townsend, Erik M. and Kilyanek, Stefan M. and Schrock, Richard R. and Müller, Peter and Smith, Stacey J. and Hoveyda, Amir H.},
  title = {High Oxidation State Molybdenum Imido Heteroatom-Substituted Alkylidene Complexes},
  journal = {Organometallics},
  volume = {32},
  number = {16},
  pages = {4612-4617},
  year = {2013},
  doi = {10.1021/om400584f},
  note ={PMID: 24082360},
  URL = {https://doi.org/10.1021/om400584f},
  eprint = {https://doi.org/10.1021/om400584f}
}

@patent{patent,
  title={TETRAPHENYLPHENOXY TUNGSTEN OXO ALKYLIDENE COMPLEXES, METHODS OF MAKING SAME AND USE THEREOF }, 
  number={WO2019180230 (A1)},
  author={Gluyas Henrik and Vakulya Benedik}, 
  date={2019-09-26}, 
  holder={XIMO AG [CH]},
  month={Sep}
}
